主人嫌applaws 太臭 點算

主人食緊applaws 乾糧, 貪佢天然糧
但佢嫌臭 唔肯食 仲有兩包半係屋企...
有冇其他天然牌子推介 可以溝埋食?